［有圖］想問公司同事攞ig 應該點先可以不失霸氣

咸濕仔

我gay架 幫朋友攞

聽日唔洗返工啦你
畀機會你貢獻公司仲想食埋我sp?

同佢講你係彭于晏老婆

真，我都係咁識我男友

$300 買你IG 個AC , OK?
價唔岩再傾

平時已經見你條油頭毒撚私私縮縮唔慌好人
你條死毒撚而家仲擺埋我上網？

左定右？

咸濕仔 幫我拎埋啦